-  Ordungssysteme
	- Umfassen bestimmten Sachverhalt
	- Ordnet über mehrere ebenen weitere Kennzahlen hinzu
	- **keine** mathematische Verknüpfung von Kennzahlen
- Rechensysteme
	- Verknüpfen Kennzahlen rechnerisch in einer pyramidalen Struktur
	- Hierarchische Beziehung -> Bauen aufeinander auf